想問宜家自學Python入行做front end有冇諗頭

18年grd ive game software，宜家想試下自學Python

做咩咁睇唔開

學python點做frontend?

frontend 唔係node.js /react/ angular 之類咩?

利申: 以上三樣我咩都唔識。

唔得嘅咩？小弟對Python只係一知半解

得，但好少人咁做。
通常都係Backend 同data mining 多。

python 用黎做data mining 同 ml ai 多

Python Backend language 黎， Frontend 學 React CSS 果堆

留名學python 畫UI

分清楚咩係front end 咩係back end先，回頭是岸

Brython

呀，node.js 唔係。

我全部都唔識 咩node.js python 到底點做frontend

Node.JS:
console.log('%s', 'frontend')

Python:
>>> print("frontend")

Python好用
不過好小做frontend囉
我用佢黎寫小型工具。

學Julia啦，未來趨勢!

Python 應該唔夠
但用黎學concept係ok嘅

學COBAL囉

學brainfuck 都搞得店
寫上CV 個個當你天才咁拜

你點讀返黎， 寫game仲搵到食

唔好再學python同JS
2021年哩兩隻language會被取代

咁應該學咩
我又想入行做it狗